屋企WiFi有私隱警告

可以點做

推

同問，升級IOS14 之後就見到，同時覺得Wi-Fi收爆都有時上唔到網

好懷疑iOS連VPN都當咗係中招

升左ios14先咁？

係咪都裝左vpn

冇裝

樓主解決到未 我而家都係咁

Hkbn

禁「忘記此網絡」，再入翻Wi-Fi密碼就得了。

岩岩試咗，好似要息埋私人地址

直到而家就冇咗警告

我都有

屌老豆買埋D中國wifi
乜TP-Link
仆街了

買部plash speed 5

關事咩？我都用緊tp，黎緊會轉netgear

熄左私人地址會點 係咩來的

我都有 用緊ASUS

老貓燒鬚

小心啲喎⋯⋯正常Wi-Fi點會阻擋加密訊息啊
reset部機試下，可能係入得多奇怪網站routor被hack都唔定

我都有，有冇人知點搞？

不能連線？